Описание проекта и комментарии:

1) Все документировано в соответствии со `Swagger`, только на всех методах контроллера исключений 
повешена аннотация `@Hidden`
2) Подготовил файлы `Dockerfile` и `compose.yaml`, но к сожалению не уверен, что они рабочие, у меня
на машине не получается развернуть проект через `Docker Desktop`, много времени с этим борюсь уже, но не выходит.
Если вдруг решите, развернуть на `Docker`, то нужно только раскомментировать зависимость в `pom.xml`(в теории)
3) Решил не использовать `Map Struct`, т.к. в прошлый раз именно из-за него у вас не запустился проект,
так и не разобрался, почему у вас не запустился, в итоге написал свои
4) Тесты написал, но немного, просто чтобы вы могли удостовериться, что умею)))
5) Теперь по запуску, необходимо дополнить настройки для бд в `application.yml` и в `test_properties.yml`(для тестов),
собственно `url`, `username`, `password`
6) База данных: ее инициализация "отдана на откуп" `hibernate`, а ее заполнение происходит в `Application-классе`
правда, все комментарии и задачи распределяются между 3 пользователями. Параметр `ddl-auto` для `hibernate` выставлен
на `create-drop`
7) Взаимодействие с бд выполнено на основе `JPA`, с использованием запросов на `JPQL` для более тяжеловесных операций,
чем обычное добавление/удаление записи
8) Для некоторых endPoint'ов есть файл `request.http` в папке `resources`
9) Чтобы endpoint'ы отработали верно необходимо использовать `Authorization header`. Его можно получить двумя путями:
либо авторизоваться под существующим пользователем, либо зарегистрировать нового, в ответе на эти запросы будет получен
jwt-токен, который в дальнейшем можно использовать, он живет час. Эти 2 endpoint'а есть в файле `request.http`
(`POST localhost:9090/account/signUp` - регистрация, `POST localhost:9090/account/auth` аутентификация).
10) Ну в целом больше нечего описывать, надеюсь, что у вас на этот раз все запустится без каких-либо ошибок)))